覺唔覺d玩具撚好小家，唔比人去勁隊

籃波撚話唔應該去淘汰你出局果隊波

足球就唔同，入豪門咪豪門囉，人地有錢就買，但就算你砌左隊勁隊出黎都唔代表贏硬

仲有戰術，利全場逼搶，國米901，好撚多招啦總之

籃波話要平均先好睇，定其實呢個運動戰術比例佔好少

籃波撚

仲玩以物換物就知藍波落後

藍波撚唔畀人爭榮譽都痴撚線
講到好似去咗就唔使出力打波都贏硬咁

籃波撚間接承認籃波隊波勁就等於冠軍

有無玩具撚入黎反駁下

樓主死矮仔

認同 波台狗最撚大方

有乜關係

樓豬應該得1米65

我諗起籃波撚平時扮射波同走籃個on9樣

屌你老母d籃波撚真係好麻煩😂